恆大足藍球比賽，許家印帶領領導隊獨取30分險勝！

個旁述

入30分幾撚勁